啱啱去音響鋪買野 比個sales睇唔起

係樓上音響鋪買野
個著皮褸既sales就問我用開咩喇叭
我心諗我識條撚咩 我問佢買成套有冇折
佢話膽機就係度買 喇叭就唔好喇 去第間買平d
未見過咁做生意 而家我買唔起咩

邊個知呀？

劉建明9up

咁多嘰趷 滾啦乞兒

你係咪差佬先

你係古惑仔定黑警？

你正職做填海?

同個官講

up mud 9

唔係

仁哥走呀